[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4294)

Slow

見到場波穩gel 星期六六卡利亞里盤 對家係A米

P牌開就轉過去

日韓又針點賭

又賭成日等於無賭過

P牌仔撚識開咩

有你點會唔識賭

投降啦!

以前睇左幾年波都冇乜絕殺 點解而家成閪日都絕殺
係大勢定假波

森保一條撚樣躝啦 換大岩狗去教好過

疤x熱拿牙
呢注針我戒賭加退出波po

韓國角球比馬會食左？

支持

根本就唔識開

日本點解出廢隊？
你話和都好，依家輸左
又乜都掌握哂？
日本好興出廢隊，以為自己好撚勁？
男足又係，女足又係

走啦

樓主老母係雞

不如依家走啦，反正都輸

賽前唔知邊個話咩沙特 同一隊踢左三年

又真係贏到

唉 屌你老母你全日賭撚晒佢啦 你買咩唔中咩 又要同你碌梳同路 正仆街

乃木蛇囉 波po高質會員

日本最後都係冇刷角
臨尾仲要係沙特刷

出廢隊贏唔到咪理所當然

中單，有冇巴打跟上？

如果我走左你地真係會開心啲
我願意從此退出

一路好走

我屌你老母

快啦

溫馨提示
如果１月１２日日本打敘利亞出上面果班人， 記得重注日本

真On9，南韓買左7.5大，手痕買多注10.5大，又買多注日本11.5大，結果無玩過

我都高質

差d allin左日本
好彩聽佢講，等即場
點知都係唔夠膽入大波

邊度出

收聲啦

你講到咁又有少少心up 但你真係好撚燈。。。

角球馬拉松返來了

支持6sor 不離不棄

尊重未

係咪有咩誤會

唔好屌我老4啦 佢唔想的.....................

輸2注贏1注喎 邊度冇玩過

Tg 一早出咗

條友得個講字 又屌晒老母 有邊次會真係走 最多改個名再玩過on9架

快啦69蛇

ok 挽留 但求你唔好出水

趁地林啦

墨超回來了!!!!!!!!!!!!!

唔送

屌

其實我次次都出事前
你地唔信我點解唔買對家
我又唔係去到一半先出嚟燈
點解咁都要比人屌

咁你gel唔gel

你代佢囉

食撚屎啦傻閪

日本仔係咁

咁你真係幾無辜🥺

你都幾慘

唔好屌我老4啦

終於係支那国返到香港
屌你老母入境果時比個濕尻公安逗 嚇到屎頭都標出黎

你不如試下買冷門隊 我羊左再分錢俾你 你野野同路400蚊 炒鳩我幾k想點

但我係有買對家

你老母今期係邊區做雞

有無link

佢墳頭有

真。。 佢係幾慘 但次次燈死咁多人 大家都唔好受

日本d大賤種小賤種都好中意害鳩賭仔
咁唔老實正經抵你成個國家迷失30年

屌你老味又上黎呃會員d錢去賭

屌本身取消關注左
無啦啦派左錢
韓仔屌你

佢買得多就話姐 400蚊燈鳩死晒班人

1注7.5大，另外2條手痕飛就各半注

我不嬲支持你
成日見到就買對家

星期六識買啦 卡利亞里

好慘

邊個比我呃呀，cap張圖睇下，成200幾人收料。開左咁耐有比＄咩？咁我再少啲算

本身都唔信 但佢真係好燈 頂唔順

失控巴失蹤左

失咗控

優越巴 tg gp 係咩

6梳之前係咩名
見佢真情流露，又係事前
以後對家算了，無謂屌佢

好多人都失左蹤 av巴又係失控又係

好on9 歐足u23正氣又大波角大
亞洲u23咁既程度

有冇人1k可以上到10k....

等教路 窮撚大學生上

Av 一注8雞俾疤逼害
失控今日自爆左

扮下野又信 唔可以心軟 要大大力

真 以後見一場對一場

做左咩

同意 不過唔好係咁gel自己買果隊

好邪的

多謝十三巴

人都死左 咪撚咁啦

我見到佢愈有信心 就更會買對家
佢真係好撚燈 仲要係有參考價值個隻
所以我唔會屌佢

8雞唔多啦 識人針更多都未死

我個幾月前第一次入嚟波po就已經發現佢燈力驚人

你識閪賭咩

碌柒佢今日全燈？

出日職擺明係反水想帶手足贏大錢
仲要比人屌 冇天理

對唔住 碌梳巴 唔屌你了 唔好走 最多今晚羊 淨派你一個

燈左好撚多日啦 佢個曼聯有信心到開埋po 我即刻重注曼城爽gel

駁唔到

佢之前咩名，有個咁燈既人無印象

永遠懷念

唔會屌你 但唔好下下gel自己隊 gel都gel對家

你又事後？

前場燈左卡塔 之後日韓燈晒

買馬輕鬆上

開心 冇人會屌我老4了

屌你老母係咪講我？

gel走左我幾皮 我都好痛

照X光照到我個袋有支紅酒
條on9仔公安睇錯92分做92年 好心請啲識英文既公安啦屌

利申 皇崗過關 全程好彩無Check電話

勁撚到 碌柒

琴日俾勝利風範仲有頭五場啲冷腳逼害 好慘

陣間6shaw 一個comeback 中曬4x1 你地就仆街
又唔係未試過

識英文唔洗做公安

冇check電話未必關政治事啦

我老4~~ 不要走~~

仲返支那玩命咁玩

同路 嗰日爽gel

荷華高斯goal未

屌你老母

92年有咩問題

屌你

今個禮拜六 日Come 撚到我改名做只服Luke shaw又點話

花仔jer到

但佢今日燈撚死左我場卡塔爾

On9 都由12月燈到而家 佢老死金木蛇爽賺

今日返上廠食春茗
老細請左啲鬼妹返黎表演 好撚柒索
好想行埋去問佢幾錢q

平注啦 試過200 上到5k 唔小心大注輸晒

威

一陣有冇水 今日針到仆晒街

平注緊 前兩次都係追數mode輸尻曬 而家唔會了

岩先睇晏蛇同mama係到9up好撚好笑

空難本日第二重心

巴x拖 2x1

92年我諗支酒會比佢地沒收
成日聽我公司個送貨佬講班濕尻公安鍾意就沒收據為己有

我上次睇完廠 個袋有啲文件 全英文
啲傻閪又要扮識睇 望幾望
就話得啦 你走啦
擺明係睇唔撚明

今日兩大注輸哂，我仲痛啦仆街
俾人gel走個卡塔
贏半變輸哂……

我注意我老4好長時間
佢中4x1 10%
唔中90%

睇啲人jer碌柒爽啲

巴菜讓咁少

屌 G左2k呀 仲有場串 屌

本身贏哂㗎

100%了

５００上２０Ｋ都試過
真係要做功課
同埋唔可以場場買
就好似頭先Ｕ２３咁
例如上去７Ｍ，ＧＯＯＧＬＥ睇下歷史紀錄，再睇下外國足球記者比料，分析下球隊實力就可以捉到路

呢下真係想斬撚柒死碌梳
一開波就gelgelgel $400gel撚死曬刺巴+連登+皇賭會

未必FULL TEAM

其實點解你可以有個咁撚燈既老4？ 你可以不離不棄

佢定蘇b 勁啲

中立場 出面做緊半球

Ｄ人賴地硬姐挽留

卡塔手足:
1mins 1:0 輕鬆!!!!!!
2:0 半一易撚到!!!!!!!!!!!
2:1 好快3:1姐
3:1 好波 全格 易撚到!!!!!!!!!!!!!
var no goal
屌 要撚住個半格算
90+2 2:2
屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!

我勸你唔好買

真 之前輸3k 落5k 輸埋

因為上場俾榜尾和咗 所以咪讓得少

呢個100%同燈梳100道理一樣

佢出乜野 頭先無睇

我巴穿熱 加呢兩場單盤

打下體仲唔full

你最後贏定輸

有冇ching今日輸到爆廠 一齊jump?

韓國讓和又中

贏一注

真 燥左本身有場串執15k

聽日噴精vs 老鼠 讓平半? 派錢?

咁針法日日改名都唔撚掂 李城 澳洲 架仔 卡塔爾

南韓即場win cashed

輸烏茲
沙特追番晒

巴盤 熱盤

呢條友燈哂4場？

=卡塔爾手足

Luke Shaw幾撚時死

巴拖上盤2x1

同晒路

我輸左2000

同路

真 想講我就係炒女足

賭足球都做咁多功課。。。將時間放係賭馬上會賺多好多

下 我真心架

算啦 開開心心買少少咪算

不要再說
ac卡塔一樣賤種
ac攻唔入，衰死黑鬼
卡塔個後衛打假，又係死黑鬼

ok我會

喊出黎了 頭兩場

我都係

AC 又出黎害人， 讓半一， 卡里亞里第6 對 A 米12 位.

卡里亞里入33 球， A米先入得16 球， 1 倍有多

大家一齊回顧下日本點輸１：２

柏雷素爾 古賀太陽
ＦＣ東京 岡崎慎

買左沙地羊返啲 -0.5k

日本馬都話
真心唔識賭香港馬
潘頓大仆街黎

早水 威靈頓鳳凰9.5小

199-201？

頭先見6索買沙地就買日本 點知佢無啦啦過檔
屌你老母6索

有無巴打回應下我tg比既料得唔得？

卡塔爾有做功課可以避到的
烏茲就真係估佢唔到

無開9.5

即場落一格咪得

阿德角大1000000000％

真 平注慢慢玩

U23下盤盃
琴日就爆場泰國撚狗

睇牌面巴塞食硬馬體讓咁少

收到

可能專登唔落盤比你硬食低水呢

你一定無睇波上場，疤廢到

巴林青黃不接
Ｕ２３果隊都無咩人踢職業聯賽
下場繼續當佢係台妹比人大炒

乞200
買下體會

疤full team?

角球神一陣要晒

Ky 我愛你

買巴塞同買球迷注無分別

又角球神貼飛姐？

講咁多都係假
最後都係最尾個句

明亮又暗飛

但我對你既愛係明亮

疤個巴西中場傷完未

事前針事後中

點解你唔信我對你係真心
我想比幸福你同仔仔

屌你老鼠 明亮正數緊

暗飛 想跟都冇得跟

冇入回應不能

無傷到 梅毒

等巴出team

屌串左先知原來意盃黎

點買

傻閪

派錢波

串哂兩場主等針

有光頭doy就要疤 出位傑迪就skip

拉

1.68點買得落手

A米點解仲要開賭...咁撚廢閪

The Squad
To play the semifinal of the Spanish Super Cup against Atlético Madrid and a hypothetical final, Ernesto Valverde called up the following players: N. Semedo, Piqué, I. Rakitic, Sergio, Todibo, Suárez, Messi, Neto, Lenglet, M. Wague, Griezmann, Jordi Alba, S. Roberto, F. De Jong, Vidal, Umtiti, Junior, Iñaki Peña, C. Pérez, Riqui Puig, Collado, Ansu Fati, R. Araujo and Arnau.

Ter Stegen, Arthur and O. Dembélé have been excluded because of injury.

屌 一樣
要左巴

我信，但唔一定要接受ma，同埋我仔仔好幸福的

中立場

好彩掛住打機 無買到日本串南韓

咁你信唔信我都係真心？

唔係 係拖主場

睇錯 我想講巴嗰場

如果巴塞馬會初盤讓半一
一定買佢
唔通開0:0 ?

等陣仲有無水

超級綠洲諗住幾時開齋

中立場黎 上次作客開平手 今次中立咪平半

燈亮唔出果d 先中

你地個個跟佢對家 費事出太多中既累大家輸錢

刺蛇上左水未...

疤都係信唔過
等下算

莊家好得閒？

4歲系列賽贏梗

atv唔刷腳全隊斷角

我都feel到你仔仔好幸福 收唔收契仔？

媽媽

有Felix all in

u23 我dllm

Allin?

巴狗1.68

2場ko

atm

好簡單 巴塞有基沙文就買對家

拿 差差 真老4咪呢啲

降左盤，可以入手了

邊隊

巴冇美斯？

今晚頂唔順 2點前訓 羊多啲

實有㗎喎 疤邊到有前鋒

後備有個力架幾勁

唔買啦屌 56日咁多波

如果出felix 個黑氣石 巴就穩陣了

冇滴屎達根 有啲危

一個話疤出電話佬就買對家
一個話ATM 出水貨Joao疤就穩

西甲我唔係強項
你要問西甲彪

季頭有fd同我講可以長追atm 因為有呢條撚頭

買疤狗大波波啦

輕鬆啦 佢推上黎既

正！我對咗

都痛啦

買左卡塔爾上盤５００００果個？

條友八月打友誼賽勁到仆街 一開季就廢到傻

幾錢都好啦 碌梳同路如同浮雲

拖連奴2.5b啦

又中。。。。。。。。

傷左 無計

今晚有咩重心比我推第三口

碌梳好慘
自從今日角球神比人踢ＴＧ，你地而家就針對佢

碌梳對家

認真要推唔好買杯賽

佢夜晚出左咩

ATM其實好抵買
無達屎疤唔敢推到好前黎攻
預計又一場妹波

咁訓覺算

巴x熱2x1

落緊飛 半主都幾好

喂 但我場卡塔真係

唔好呀 有佢先死
佢同馬體會格格不入

100％贏錢大法 平注買角球五個半大 近8場開左6場

想買細多D

阿積士 20 仲信唔信呀

岩岩個場開唔到 我都買左

信。。。missed jump

之後韓仔個場開到 咪打個和

Ajax派錢ball...

垃圾波都買咁大

半大半主 gel
-0.5 頂撚埋就得

泡菜仔我唔得閒買

求水

又贏。。。荷華2.5b可小試

今日馬會分析全對家
要同碌梳同路了

me 半場苗斯干平半 仲00緊

我都燈黎wo...

墨假咁撚快開季既喂

8中6 100%?

100％贏錢

9b try try
-0.25?

開心 最鍾意

不了 太假

訓左半年? 廢到 出佢我一定買對家

要搞清楚
馬會自己俾嘅 同am730嘅又唔同
馬會俾就燈好多

利申 馬析對家師

yup 24 still00

我利讓半一有1.91 柯煙追數了

今晚咩心水

有冇人要噴射機？

Lose half ok la

99999999999

有冇勇者買馬會

一日都係皇賭會既錯...

買左

10c

搞掂

巴菜唔開角盤一定爆哂角

ok 今日休息 溫書 大家贏多啲

巴果場等唔等轉盤好 想要馬會

重注巴塞

博埋10.5

btw 聽日悉尼想直屌客勝

1:0...........

Jump

我啱啱好同燈梳對咗

巴同拖點買？

拖仔人員變動之後好似有返態
想買

垃圾波唔買了 今日全部蚊注 又冇贏冇輸
留返星期五六日玩角算

玩角輸撚死人

買ac米蘭傷啲定角傷啲
自己諗

秋季啦

訓咗無睇 315 牙梳要咗咩

基沙文仲撚廢

巴狗1.66 比狗賭？

開硬

郭嘉諾係馬會既？

唔係主場既巴塞
一個宇：廢
All in 馬體會 0/+0.5

岩岩聽到聽日越南 ＶＳ 阿聯酋
係咪又開錯盤？？？

越南Ｕ２３ 上季亞軍， 有一半人仲仍然留隊
點解又係阿聯酋讓平半
開盤果個好痴線

烏雞

買即場fg汁唔少

呢場有冇郭蛇分析

馬會分析

am730

郭嘉諾同奥雲個啲就係得閒9up

燈力 馬會同客席都高過am730
am730係無參考價值

唔會又撚狗掛

恭喜ＣＨＩＮＧ
齊嬴

郭嘉諾今日好似對晒

所以我話am730就可以無視

睇返中左敘利亞下盤 日本2.5/3B 贏錢原來咁Esay

下場買咩

拖仔盤唔錯
有沒同路

ac輸50 角輸1500

有無手足識1.2，麻煩叫佢搵搵我
無左佢tg

老4
唔係新年後先玩咩
咁快又重出江湖

碌梳要左

堅？

上界越南入球主力，阮廣海，夏杜千

而家仲踢緊Ｕ２３聽日應該正選

阿聯酋Ｕ２３無個勁
得１個踢過世冠盃打皇馬，有入波，不過係ＯＷＮ ＧＯＡＬ，入自己龍

阿聯酋讓平半完全係搞笑

勁中

你玩邊場角輸1500 有即場嗰啲肯補下飛應該都唔會輸

垃圾盃唔好買喇 忍下手算

$$$$$$$$$$$$$$

點可以唔買呀
岩岩都９倍客ＷＩＮ啦，爽撚到

水位亂咁開

買Ｕ２３好過買巴塞
信巴塞針死都唔知咩事

本身想改翻名 但決定唔改了

沙特咁撚熱一定HEA踢
細波

手足專買低水....

碌梳係要熱喎

我又贏了出左事前 有冇人跟左？

我個時係玩80分鐘角細

夠唔夠搭車

我覺得咁玩贏唔到錢的...

跟左，聽日買可樂飲

個時啱啱開始賭 連贏左幾日 個腦熱撚曬

派8蚊比我得唔得 我自己仲有2蚊

跟包爺贏錢喇喂

似00完

馬體你都買大 rip

我就真係唔信贏到

10$跟書包先

識我包爺就知我輸得起

賤種a米逼害窮撚大學生空難斷腳死全家

OK買你對家先

有無手足可以比過兒tg我，有急事搵佢

玩少少姐今日搞成晚贏半注
一陣我想要馬會 你睇路喇弟兄

半場2：1

穩中求勝

可唔可以加埋卡塔爾

..

屌 但我a米針左1450 卡塔爾針得200

祝你好運
不過對左碌梳 應該勝率＞60%

唉有無手足有過兒tg

兩場都針500

手足你負數緊幾多

今晚 巴塞半場大炒 聽朝 香港再冇馬會

其實我正數贏少少 係靠過關贏返嚟

9億就想打爆馬會

有料

刺蛇兩場針13皮...

馬會幾期六合彩就翻曬嚟啦 癲少陣

笑死

第二場唔係輸半咋咩

勁

轉盤未1.66點買

跟

用10蚊換1個發夢既機會

3點無即場

不如買6合彩

3點點部署好

打飛機

3點無角球 無即場

勁到

確認未

連登咁多有錢人

🚬

確認咗先po啦

贏左派？職乞

呢場我覺得你會又食半格
0 0 或 1 1

師兄復出

咩陣？

出左陣未 兩家

3個字 穩

2個都好似後備gk

睇陣 巴贏少少

巴菜點輸？

一係半主 一係全主同路就黎

條女好似牙漿

奥比歷喎

睇錯

後備gk喎 賤種隊搏唔過

Heidi真係好撚正 可惜冇波

手痕二揀一 熱定巴

漿有波

咁 都係巴啦 半主

利申我唔買 賤種疤輸死人

上盤俾狗買，合埋眼下盤2x1

漿聽到把聲都覺得好撚煩

屌 原來巴塞係中立場 咁要下盤了

愛斯賓奴都贏唔撚到

各位等週末馬拉松跟重心好過啦 巴狗好恐怖
再唔係賭下馬都唔錯

用1k睇清巴呢條仆街仔 仲要冇即場玩

巴主同客係兩隊波嚟

大家好

贏多啲

全黑

多謝你 贏左直派你100

who r u

但係中立場

點解隊隊25狗對自己舊東家都踢到識飛
唯獨電話佬就隱形

邊個係電話佬

打左邊

同問

基沙文

屌 我明了

呢個名好撚柒

疤果場唔見左既

你係咪撳咗去即場嗰度啊

屌原來無即場

1.68.平半上盤係死亡賠率⋯

有冇人知老四疏臨死前要咗咩

1.66了

巴同熱

主 主 2.90

下盤穩？

巴塞打馬體都冇即場

琴晚皇都冇啦

無直播

巴塞隆拿 對 馬德里體育會

主隊晉級: 1.44
客隊晉級: 2.58

巴狗巴素利

I find you
星期六 39 英格蘭超級聯賽 熱刺對利物浦

又睇下馬體非主場有幾勁？

要左馬會同埋尾場大波
想贏錢拿拿聲要我對家 要埋對家fg

其實差唔多 但下盤值博率高d

公字算 公就巴 字就唔買

我淨係知巴主場勁好多

點解電話佬去左疤柒左咁多？

無左招牌遠射 同古天奴一樣
廢左一招就唔知踢乜

岩蛇出真飛未

以前型好多

下？冇得睇

佢波都冇得教 做左廢老

提醒下大家 中立場黎

好似好多人去巴都會柒咗
之前法比又係咁

係下體會踢到殘左

企死唔轉盤 鬼撚到

原來沙皮狗退左休
長期唔見佢…

靠女人達，atm邊識入波

等賊船

長傷

買單雙算啦

但電話佬好似係本身就一直柒緊
由平頭變師奶頭

已經睇中聽日噴精機場波

巴菜唔轉盤既話直覺巴會贏

出水未

河床12m

1.66 1.67 1.68 死亡賠率

10$

平頭唔柒啊

missed

又羊

疤半主？

大細

買50$半主玩下

我都少注買左

就係噴精機！
尾盤無乜意外 都會要

最好嘅選擇 but still危

唔要悉尼？？？？？

唔知點解榜首對榜尾都係開下盤多

不賭就是贏 56日馬拉松驚冇波賭咩

大岩蛇係邊
我要news吖

真 所以我skip

口水飛咪算

1.69

其實邊鳩個係大哥

唔睇好
讓太淺了

和係加時12碼？

巴 主1.78 半主2.3

我
心
已
定

1.8 2.35 now

asw

未撚驚過 要馬體

我有份落場踢 半場1:0到尾完
我名M字頭i字尾

同埋悉尼作客噴精機係私家雞黎

澳假年年有洗牌架。。。

已經摘晒名 邊個買疤狗個啲 半場輸0:1 會指住你地黎笑

今晚兩場半0 0都唔出奇

買巴塞 無煩惱

下體fg 100%

一間大岩燈9 up FG買$50跟下

碌梳要左疤 熱？

atm x拖佬

唔好話洗唔洗牌
噴精機個種廢
同悉尼係澳職無對手
但仲開咁淺

開波未 好想輸錢

no goal

出面半球 悉尼作客係差d

allin馬體

彪哥買唔買巴塞

ching

大家睇路 from馬會派錢機爐

買咩先

個仆街睇水位補又唔講 點夠佢玩

有暗飛

今晚 攻擊足球既天下 打防守有咩用 睇排名就知 攻1防3
半場 西甲最強之矛將會插穿排第三既盾
半場完 我再出黎恭喜同路之人

唔係事後

問心你覺得會唔會全日上盤先

睇盤似馬體

真

我知 但都係淺咗
主隊真係好撚柒廢
今年絕對廢過中岸

今日西甲彪唔俾水 我俾水
馬體

怨氣重到

唔敢買

唔洗你俾水了 我見你出馬體已經笑到流哂眼水

開波

買左巴塞 準備驗腦

6索好似要巴

下體會 坐和望贏格

近幾次對賽都係-0.5 半一真係多咗d

講多次 今晚 大（巴）拿（馬）

半客

個次嬲撚左 事後暗飛收雞幾
1:2 個時都估到佢呢味野 點知真係

巴禁

11111111

呢鋪和硬 直屌和

哇屌無即場

巴菜條後防。

而家先知？

好出奇牙

冇留意到

冇達屎輸左一半了 加埋碌梳 手足祝你哋可以拎半格

半大24

早啲瞓 巴 唔賭=羊

Asw都要主

1.73 1.72呢d水位 點買得落

巴後入式禁屌 好想中出 好腥臭

上次被舞女搞到半格都冇埋

馬體會禁屌。

超級盃係咪今年先開始咁搞

上次我果斷唔賭 =羊

好奇一問 點解roberto係打後 唔係中場黎？

睇場面細波有D針既味道

真心有啲波真係唔掂得

巴塞
皇蘇
a米

盡力啦唉 冇即場冇得夾

仲有多狗

你平時一定好少睇巴塞
邊有位佢踢中場。

巴菜主場都唔掂得？
下場a米 -0.25 allin定

馬會冇咩

巴客一定唔得 主場就要睇陣 同埋而家美斯冇咩貨交 難買左好多

Vidal都唔係正選 佢打右中？

Felix一腳秋空氣

個球證吹咩

不嬲都後上

講個笑話
佢值億幾

今日巴呢個中場陣搶截力比平時強

主場無視盤路就買啦
-1.5 -1.75 -2.5 咩都穿 下盤驗腦多

中立場咩唔係

vidal 負責埋防務加後上 戰術需要啦

半場似和 馬體好守得 奧比歷仲要咁勁

馬體會半格好撚穩陣

電話佬好廢

咁就skip啦屌

我瞓先 冬菇巴贏多啲 追翻啲燈數

鬥訓地架喎兩邊

巴塞再hea d囉

羅拔圖除左識回傳重識咩

冇 湊下腳咁

vidal係咪前鋒嚟

電話佬隱左身

Vidal場場都好積極 但係疤大多中場變咗冇乜上場機會

拖連奴
熱拿亞出曬副選

有冇掂過波

一腳撻q射門 廢撚到。

無開即場、悶🥱

等一陣即場啦

話撚左

場波好撚悶

基本架啦

下體比左錢球證？

今場係送領隊最後一程

直接0:0算啦

乃飯 聽日澳職可唔可以救下我 我唔得啦

又話訓

大家都唔想入似

屌 捉9 我 意甲好西呀 差差 兩邊都半輪換

12m?

巴12m

極限回飛拖仔

下咁都冇12m

主係咁回喎

半主

on9 黃牌之後重開角球

俾黃牌但係冇12m

禁區黃牌重開角係咩玩法

咩球例 真係唔識
重開角球 笑撚死

賭東咩 等馬拉松贏大錢

4c

5

555

中

1:0未呀

拖lin回大飛 點睇

電話佬

屌你老母基沙文

End semester assignment ?

大垃圾 電話佬單刀炒
反了

1-0！！ 絕殺半主！！

成班屌駱駝屌到腳軟咁款

宜家咩局勢 點解疤仲未入

禁屌

Oblak世界第一門將

電話佬岩岩抄單刀

2.5s勁中

數據幾好

差d入

拖狗回到反轉個盤咁濟

666

下半秒goal撚爆半主

唉 半主針

無懼世事變改 還是越回越愛
諗唔到理由點解唔買拖

今日邊隊落邊隊死 仲唔識買？

笑乜春......

Yup

笑你廢囉

有zaza夠做

拖回飛 開硬

On9卡塔爾英文台一直搞撚錯左thomas 同felix

尾場買左大波
手足買我對家就會贏錢

拖全副選？ 回撚到咁

兩邊都一半半

Zaza belotti兩個出晒 炒鳩硬

客全副

做咩想打交
果下咁小事

so9 今場勁燥底

之前果兩下savic剷鳩佢丫麻

菲力斯係咪想幫c朗出返口氣撩鳩美斯？

想入波

半大2.7》2.82

想睇佢哋隻揪

1.76買左拖 想哭

金球仔 打金球佬

有即場等即win啦

拳怕少壯使乜打

意假點買好

拖個盤有d似上星期sydney

尾場想買角大

我都出左大
一齊中

下盤日尾場一定係上盤

宜家拖響意甲排第5，高不成低不就，唯一有機會爭下既得意大利盃
而熱拿宜家排尾二，佢地反而要集中護級
再睇埋陣容，前中都係要副選或幼齒

淨係呢D基本面，都知要買咩啦

6索

01

馬會goal

goal

針曬 88

又係1:1 悶到
劇本

1.5b -1

20秒

我果邊竟然入先

諗著50分鐘入1.5

做咩拖 盤都無埋

？

秒goal都算，仲要係下盤會goal

cash out 連針巴快手cup

屌 禁錯即場賽事

今日全下盤？

細波腳震緊⋯⋯⋯

尾場一定上盤

尾場一定上盤
利申冇買

疤狗連愛G都和波 唔係諗住會贏到atm呀

基士文條仆街幾時死

11

會贏

撚半大

1-1

1:1

無入球allin立即

下盤針

On9 2分波

點頂

強制大波，屌唔怪得大波落飛
又無即場，仆街馬會撚狗

拖果種伏味

買左700拖 靠佢追數
尾場一定要上盤

撚爆半大

右腳都咁撚勁

屌佢老味 守好啲啦 馬體狗

Feel到美斯準備爆下盤

熱那亞要護級，應該唔會認真踢呢啲盃
拖佬高不成低不就，應該有機
我都屌左$500

5個中間都射入

球王

一齊加油

500咁大

一定

Messi上唒電

巴塞只係識買貴水貨同chur爆3張幾野嘅美欺

以為7k。。。

Cashed 訓教

我訓先 希望一起身有好消息
加油 拖仔

基沙文真係唔死都無用

基沙文你做無間道都逼真D好冇

2分波撚狗

尼個贏得幾千 細注買玩下就算

番兩日補習part time先有$500
針左就白做

呢條友真係好廢

啱啱黃金機會 拖慢唒

賭咁大

呢個搞笑

拖佬副選 針得啦

傳中咁易唔傳想笠死

21

2-1

愛你

馬體手足jump得

又係美欺

2:1

俾美斯上電真係仆得街

Fc messi

美斯 我愛你！！！

美斯平時唔見咁撚勁

小花今日毛色唔錯

中！

巴竟然開上盤

ATM真係ATM

屈撚到

2:2好無

Felix激嬲球帝

Handball

聯賽又唔係一鋪定生死 洗咩咁出力

睇live messi 上唒電 atm 88

唔計！

炸

Var

屌呀

BOMB

屌！！！！！！！

炸撚到佢核爆 7.7

唔愛你

handball
馬體會救命 比d力

咁都吹hand ball 痴撚線

垃圾var

-.-身體一部份

今日全針 比我中一場啦屌！！！

夜晚冇報假撚真係好

球證買左幾多下盤

請立即完場

又入

炸完

放心啦，一定大波
睇盤就知
係估唔到下場有三粒姐

3:1

咩料呀

拖佬比力未

屌炸撚完照俾人入

又愛我

咁撚樣都吹hand ball var真係cls

個垃圾都識修波

仲有冇var??????

屌你老母蘇9呢下頭鎚咁都救到 基沙文汁雞

咪撚再炸

你老未炸鳩美斯球世界波

又愛返你

馬體亂晒陣腳 針

基斯文

今場巴塞勁撚到。。 基斯文真係專執雞

下體會呢對野今年唔知做乜 好少贏到盤

21 AGAIN

巴盤穩到

電話佬入

要大炒了 最衰無即場 繼續巴next goal

廢到震都有得入

下盤針完又針 針

屌你老母馬體會

巴345

今日都針？

奧比歷再勁都救唔到條防線

蘇9同美斯兩個勁撚到

條中場線無lemar =gg 兩閘又廢

888！

拖佬

上盤穩撚到

仲有高甸

so9廢嗰陣絕對唔輸基士文

細波咁樣爆

執雞

拖連奴似撚狗

差啲又一粒 oblak痴撚線

-.-山7柏度呢種都有功能過佢 正前又唔能係 攻中又冇傳波

懷念so7

古天奴個陣仲有用過佢。。

書包2.5b中

拖係咁回

馬體會求半格

佢打中間先有用

拖想點

熱fg 訓了

Weak

過左12點開返曬上盤

美斯睇落好攰好殘

都靈又下盤 逼死賭仔咩

馬體肯定追和

法國好多呢種前鋒 賓洲馬 基佬懷疑賓洲馬仲有用過佢

和波直接12M?

冇㔾攻勢

回到平半

都0 win 1.87 -0.75 2.05

電話佬踢法國勁好撚多

法國就唔輪到佢打正前啦 永世都係基奧特

過多兩年美斯 蘇牙跌watt疤實仆街

熱拿垃圾隊黎 怕咩

屌你老母比翻半格我

你買左咁0:0了

今場似打番翼 好慘

31

美斯

換條友出黎即黃 foul messi

好撚靚既套路

0-1

臨半完打完場交成班生哂

又針哂

都靈jump

英超就計左越位 個膊頭

中 補返馬體 屌你老母

3.5都開埋
一個下半場4球
上半特登唔入架？

針

真係膊頭越位

馬體輸。。。

Messi vidal pk?

Cls... 一個人反cup3粒咁濟

乜撚野熱拿亞入波？

炸完對家入ok?

正囉

Var boom

下體下盤10 2 100

有

var真係好撚柒煩

屌拖9
學埋巴9反cup啲衰野

LM

咁都唔計

Lm

又炸，買定atm ng

今日買四場
一場輸半三場下盤

。

邊撚個越

又話尾場上盤既

下體咁踢法輸多幾粒都似

拖利好因素咁多都唔洗升盤.....原來真係閪

9.5b?

我

咁都越 遲啲科技再進步啲
會唔會睇埋腳毛

痴撚線呢個陣仲半一高水 即刻停左手

仲要零射門 買左上盤等針

嘩屌felix 120m

你老味咁都唔入

Offside

Felix新cr7???

就算唔越都係唔入喎 廢到

撻q？

Felix

神奇更衣室3-1

屌拖lin中伏

扮廢造反

12碼

拖連班友演緊野
熱拿亞今日神奇地落力

馬體12碼

熱拿亞換左教練唔同哂

入 please 入 入 入

atm12m

球證屌你老母 var黑西

又炸完對家入？

依家英超都拉到最大逐粒逐粒pixel 睇

atm 12m

人一西買乜都針

入左 2:2 morata goalll

22

12m

炸完對完入又中

2:2

馬體我愛你 頂埋佢

真係黑到仆街

2-2

仆你個臭街